# Quarkus - Microservice Gateway

Dans de la cadre de l'intégration de Comiti pour un stage en entreprise de 2 mois, j'ai réçu un test a effectuer.

# Mise en place du proxy

Grâce à la documentation de Quarkus, j'ai mis en place le dépendences nécessaires au bon fonctionnement de mon projet.
- Spring Gateway pour la mise en place du proxy.
